今日行街沒啦啦比個相士話

佢話我命好但沒運。有冇人解釋下?